［搵旅伴］有冇巴打6/7月去蒙古？

有冇巴打想6/7月去蒙古？主要想睇星星
日期：冇所謂
年齡：本人27，你既年齡冇所謂
去到講唔講野都冇咩所謂，唔洗驚尷尬

Hi，因為屋企事去唔成呀，而家都仲想去

你方便留個tg嗎？我發現我唔識加密